%@Titre: Inde -- 2005
\begin{myenumerate}
  \item Construire un segment $[EF]$ de 8~cm puis le cercle de diamètre $[EF]$. $G$ est un point de ce cercle tel que $EG=6$~cm.\\Quelle est la nature du triangle $EFG$ ? Justifie la réponse.
  \item Construis le point $K$ symétrique de $E$ par rapport au point $G$.
  \item Construis le point $L$ symétrique de $F$ par rapport au point $G$.
  \item Quelle est la nature du quadrilatère $EFKL$ ? Justifie la réponse.
\end{myenumerate}